{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142985?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 문펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が無効により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約が取り消され、再予約が可能です。 予約特典としてはメゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、バーベキュー利用金額は2名基準で20,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "また、ペットと一緒の場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や持ち込みのルールはありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関してのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が無効になる場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が無効により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約が取り消され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、バーベキュー利用金額は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 596
    }
}